Projet Blog,

Pour ce projet, nous devions faire un blog, j'ai choisi de faire un blog de Photo nature.
J'ai commencé par faire mes UserCase ainsi que les wirframe de mes pages de blog, en commençant par le mobile.
Les wirframe me permet de voir comment les éléments seront disposés du point de vue de l'utilisateur.

voici le lien figma pour les wireframe et le usercase:
https://www.figma.com/file/ECobwZM6y3tC2llGOH06oU/Blog-petit-b%C3%AAte?type=design&node-id=0-1&mode=design&t=grGngkax5aVZVONV-0


Après la parti Back-end effectuer, j'ai pu me mettre a configuré les routes qui permettront au front-end et ou back-end de communiqué.
Les routes ont été faites avec l'aide d'Axios, le CRUD a du être configuré sur cette partie aussi.

Pour la librairie CSS, j'ai choisi d'utiliser Vutify, cela m'a permis de me familiariser avec lui et d'apprendre à l'utiliser.